廁所廁紙就用曬 點算好

屋企冇人

落7-11買

好多喎 夠用啦